# wifi-killer
## نرم‌افزار آزاد برای پیدا کردن کاربرانی که به شبکه شما متصل هستند و اگر خواستید آنها را بیرون بندازید :)
برای نصب این نرم‌افزار فایل نصاب را اجرا کنید.


در دبین، اوبونتو، آرچ، مانجورا، فدورا، سوزه و ... : 
```bash
git clone https://github.com/pouya-abbasian/wifi-killer
cd wifi-killer 
./installer.sh
```
موفق باشید!
